你懂我的 我對你從來就不會假裝

有林宥嘉就有我

笑左